In één daarvan was een klein en bijna onmerkbare kleine opening via welke de ogen gewoon kon binnendringen.
Via deze kloof een kleine kamer was zichtbaar, witgekalkte en schoon maar erg kaal van meubilair.
In de ene hoek, in de buurt van een kleine brand, zat een oude man, leunend zijn hoofd op zijn handen in een sneed hij houding.
Het jonge meisje was bezet in het regelen van het huisje; maar nu ze nam iets uit een bak, die werkzaam zijn in haar handen, en zij zat naast de oude man, die een instrument, begon te spelen en om geluiden produceren zoeter dan de stem van de lijster of de nachtegaal.
Het was een prachtige aanblik, zelfs voor mij, arme wretch die nooit zag aanvoeren prachtig.
